<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Posts on Sürpriz!</title>
        <link>https://mrvkrt.github.io/ezgi/posts/</link>
        <description>Recent content in Posts on Sürpriz!</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>en-us</language>
        <copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright>
        <atom:link href="https://mrvkrt.github.io/ezgi/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
        
        <item>
            <title>İyi Doğdun, Yeniden!</title>
            <link>https://mrvkrt.github.io/ezgi/posts/1/01/iyi-do%C4%9Fdun-yeniden/</link>
            <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
            
            <guid>https://mrvkrt.github.io/ezgi/posts/1/01/iyi-do%C4%9Fdun-yeniden/</guid>
            <description>Sevgili Ezgi, seni tanıdığımdan zamandan bu yana geçen her gün, o kadar şaşırttın ki beni.Seni tanıdıkça, dünyanın senin gibi iyi kalpli insanlar sayesinde döndüğünden bir kez daha emin oldum. Hatta sadece benim değil, farklı bir çok insnaın kalbine, yaşamına dokunduğundan eminim. (Not: Bu memorial site bile benim yaşamıma dokunmanın sadece küçük bir sonucu)
Sadece birlikte geçirdiğimiz zaman süresi dahilinde bile hangi zorlukları aştığına şahit oldum. Karakterinden, duruşunden, tutumundan hiç ödün vermeden tüm bu zorluklara nasıl gerdiğini gördüm.</description>
            <content type="html"><![CDATA[<p><img src="ezgicim.png" alt="alt"></p>
<p>Sevgili Ezgi, seni tanıdığımdan zamandan bu yana geçen her gün, o kadar şaşırttın ki beni.Seni tanıdıkça, dünyanın senin gibi iyi kalpli insanlar sayesinde döndüğünden bir kez daha emin oldum. Hatta sadece benim değil, farklı bir çok insnaın kalbine, yaşamına dokunduğundan eminim. (Not: Bu memorial site bile benim yaşamıma dokunmanın sadece küçük bir sonucu)</p>
<p>Sadece birlikte geçirdiğimiz zaman süresi dahilinde bile hangi zorlukları aştığına şahit oldum. Karakterinden, duruşunden, tutumundan hiç ödün vermeden tüm bu zorluklara nasıl gerdiğini gördüm. O hassas vücudun arkasında, o kadar güçlü atan bir kalp var ki, umuyorum hayatta hiçbir şey, seni yıkamayacak. Biliyorum çünkü, bazen arafta gibi hissetsen de, seni bu araftan çıkarak bir sürü güzel insana, en önemlisi inanca sahipsin.</p>
<hr>
<p>Klişe hiçbir şey yazmak istememekle birlikte bu tür şeyleri yazmada iyi olduğumu da söyleyemiyorum. :) Anlattıklarımı sadece seni tanıyan, çok şanslı kişilerin anladığından eminim. O da bizim ayrıcalığımız olsun. ;)</p>
<p>,Bu belki de saçma siteyi, internet dediğimiz dehlizin en derinlerine salıyorum ki yıllar boyunca, belki de umutsuzluğa düşen bazı kişilere ilham olsun istiyorum. Yıllar sonra baktığımdızda, bu güçlü kızın nerelere çıktığını, hayatta istediği her şeyi elde ettiğini görmek istiyorum. Senin için ise eğlenceli küçük bir anı olsun istiyorum. :)</p>
<p>Şimdi bu sayfayı rastgele bulanlar için her şeyi anlamlı kılan o videoyu da buraya ekliyorum.
(Abone olmayı unutmayın :P)</p>
<p>Ve Ezgi :)</p>
<p><em>-Lütfen 30.11.2023 tarihinde burayı bir daha kontrol et</em></p>
<p><em>Dilim sürtçtüyse affola, akademik yazı olmayınca pırıltım ancak bu kadarına yetti.:)</em></p>
<p><em>İyi ki tanımışım seni, iyi ki hayatımdasın.</em></p>
<p><em><strong>Merve</strong></em></p>
]]></content>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
